可能好多連登仔黃絲唔認同，但我覺得成日叫人搞美心匯豐國泰太古等等依d間接藍/被迫藍本地大企業係中共煽動

頭先睇到個post問點解連登仔咁多人鐘意針對暗藍本地大企業
可能好多連登仔黃絲唔信我依個觀點
但我覺得成日叫人搞美心匯豐國泰等等依d間接藍/被迫藍係中共煽動
中共想借機順勢清除香港幾間大勢力既大企業，進一步控制香港各行各業方便蠶食同控制香港
美心就香港飲食業龍頭，匯豐就金融，國泰就航空業，全部對香港有比較大影響力
所以先會出現高調藍無人理，低調藍半死出現

正當我睇緊嗰個post，咁啱又見到叫人搞美心既post，一起樓主底發現左原來係屌泛民分化白票五毛，一大堆post都係講泛民乜乜物物引導人投白票，白票五毛會叫人搞美心，咁大家自已思考下搞美心太古國泰係咪中共煽動出黎順勢搞香港大企業方便中資進一步控制香港？（叫埋搞真藍吉野家明顯想洗底，美心集團先係目標）

佢取代藍 都好過取代黃 我地宜家係要壯大黃色圈 可以做下一個美心咁大規模嘅經濟圈

文宣戰線好大鑊!支那港共黑警就黎成功搶返輿論主導!

其實我有少少認同